杜文澤都幾十個POST

好撚煩

巴打小心比人話係杜盲犬